[懷念五分鷹] 2017-2018 新賽季轉會情報(19)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

推

bakayoko rudiger,就連佢原本想要既lkk
呢d都係可以挑戰呢兩樣比賽之餘
仲有成長空間
當然morata亦都係
但邊有可能成隊波都係未來,冇即食
如果球會目標唔係aim英超歐聯呢d
係爭頭4玩細路既就早講,唔好等球迷有咁大期望

山齊士而家咩情況

真係笑撚左
中長期發展倒果d咪比你賣撚哂囉

有buy back wor ching

Fiorentina have officially confirmed the signing of Monaco winger Gil Dias, on a two-year loan with option to buy.

#Breaking Everton midfielder Gareth Barry will undergo a medical at West Brom later today, Press Association Sport understands #WBAFC

巴利 --> 西布朗

Rooney第三隊長

Tottenham have agreed a contract with Paris Saint-Germain full-back Serge Aurier, according to L'Equipe.

Aurier is expected to leave PSG before the close of the transfer window and Goal understands he has agreed a five-year deal with Manchester United .

However, Chelsea have also shown an interest in Aurier, with Spurs, Juventus and Inter Milan also reportedly agreeing personal terms with the right-back.
出手了

買埋你個卡尼

100分 to che
?%

100

0

呢個又話入唔到英國

飲水stay?

Sanchez to MC ?%

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Tottenham Hotspur are closing in on the £9m signing of midfielder Pape Cheikh Diop from Celta Vigo.

Spanish striker Joselu has completed a medical and agreed personal terms at Newcastle. (Source: SkySports)

呢個又要google下

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Burnley have had a £10m bid rejected by Hull City for Sam Clucas.

Rose: 早知早d屌醒班友

Derby County have signed Tom Lawrence from Leicester City for an initial £5m rising to £7m.

100% to mc

Juventus are interested in signing midfielder Jack Wilshere from Arsenal. (Source: Gazzetta dello Sport)

Fulham have rejected Tottenham's £25 million offer for 17-year-old wonderkid Ryan Sessegnon, Goal understands.

The England Under-19 prospect has attracted interest from Spurs all summer, with the likes of Arsenal and Chelsea having also been looking at the youngster.

玩fm

唔撚賣牙

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano 13m
Roma have announced to Leicester they'll NOT made another bid for Rihad Mahrez. 🇩🇿 #transfers #LCFC #Roma

依條友好似好撚勁

祖：15m, deal?

分期

你講完即刻變垃圾

15m分5期，1年1期

巴塞都好撚勁，今屆一定唔會四大皆空

馬列斯真係諗住巴塞會買佢

DEAL DONE: Wes Brown has joined Indian Super League club Kerala Blasters. (Source: @KeralaBlasters)

Tottenham's Vincent Janssen at Chelsea megastore.

Alvaro Morata is feeling the heat and confessed to his former Real Madrid team-mates via Whatsapp that he isn’t too happy. He has also advised former Real Madrid team-mates against leaving the club and suggests the grass isn't greener. [Diario Gol & Marca]

Paris United‏

Monaco star #Fabinho has asked for an urgent meeting. His agent Vadim and Jorge Mendes will be present. He wants to join PSG at any cost. After a private conversation between the two, Brazil manager #Tite has advised #Fabinho to join PSG to raise WC chances.

應該係李城唔放

馬卡報依d多數垃圾9up

你點燈都係廢

價錢傾唔掂

please go chelsea

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
Sources: #lcfc bemused by attempts to unsettle Mahrez. Categorical bid of £32m rejected a week ago. Won't have any more dialogue with #Roma.

Batshuayi + Janssen

Full story: @ManUtd target Ivan Perisic is close to signing a new @Inter contract, according to Sky in Italy #mufc

Everton have (finally) agreed a deal worth up to £45m for Gylfi Sigurdsson. Medical tomorrow #efc #swans #phew
(@JPercyTelegraph)

會唔會太多攻中

佢阿狗黎啵

中場塞哂車
愛字頭買隻翼仲好啦

#Inter-#Valencia, ongoing negotiation for #Cancelo-#Kondogbia loan swap （dimarzio)

換妻咁玩

sigurdsson 係熱刺有打過翼

拖肥上場打3412 中間而家有schneiderlin, gana, klaassen, davies, mccarthy, (barkley) 如果轉3421(朗尼後一格)咁擺施古臣幾啱 其實攻中都係得肥仔同唔用嘅巴克利
同埋啱啱走左barry

ALBION completed their fourth signing of the summer transfer window today as Gareth Barry joined the Baggies on an initial one-year deal.

The 53-times capped former England midfielder has signed up for the Baggies for an undisclosed fee.

Barry turned down the chance to extend his stay at Everton to switch to The Hawthorns and arrives just five appearances short of overtaking Ryan Giggs as the Premier League’s all-time record appearance maker.

He has longer-range targets than that impending slice of history, however.

“I want to come and help the team. That’s always been the same for me wherever I have played.

“I want to help the team improve, work hard and hopefully add quality."

Albion Head Coach Tony Pulis says the experienced former Aston Villa, Manchester City and Everton midfielder offers the ideal replacement following the departure of former captain Darren Fletcher earlier in the summer.

“There was a big void when we lost ‘Fletch’ and Gareth will fill that void,” said Pulis.

“He’s a fantastic player and I think his attitude towards playing is really gauged by the fact that Everton had offered him a two-year contract to stay there.

“He really wants to play and I’m really looking forward to working with him.”

Chairman John Williams said the arrival of Barry brought to Albion one of the contemporary game’s most respected figures.

He said: “He’s got an amazing footballing pedigree and everybody will get a buzz from his joining us. We can’t wait to see him in action in our shirt.”

Barry joins earlier recruits Jay Rodriguez and Saturday’s match-winner Ahmed Hegazi while Albion have also signed young China international Yuning Zhang, who has joined Bundesliga outfit Werder Bremen on a two-season loan.

打翼咪打到比人賣走囉
佢打攻中勁好多

講鍠球員ok既

all in Swansea 降班

有tammy abraham唔會降啦，保守估計入18粒

Abraham

魯迪加夠係阿狗啦

係

車都無熱咁大仇口

Number of Champions League winners by Premier League club

Stoke (5)
Chelsea (4)
Man City (3)
Man Utd (2)
Arsenal & Liverpool (1)

成篤成屎專收疤鍠棄將

Wenger says "no progress" on Sanchez contract and is resigned to him going into final year - and possibly leaving for free

Shaqiri

保贊沙基利謝斯高治艾費利5個？

瑞士球王

費查
高治未攞過

應該費查
高治冇贏過歐聯

如果太多人唯有借走 Davies

獌有邊2個
卡膠同邊個
馬迪定馬達

mata

馬達

醒唔起費查岩岩去左stoke

原來法狗係疤幾年冇拎過r 聯

阿有邊個拎過

車狗間碟

Cech

利邊個拎過

can

史獨

Chelsea have turned their attention to Southampton's Cédric Soares as they look to strengthen before the window shuts. (Source: Telegraph)

英超冠軍

史毒當年r 聯夠場數咩?

歐聯都要計場數架咩

真係唔記得車仔拎過歐聯..

就係唔記得要唔要

我見3號龍門都有份去攞獎牌

有註冊果25條友就有..(好似係)

Gylfi Sigurðsson is having a medical at Everton today. £45m fee agreed with Swansea. (Source: BBC Sport)

老鼠大佬口下留情
起碼比個國王杯黎啦

人地現架有錢喇
唔洗賣人俾你

咁利記唔係有兩個拎個歐聯咩

中超？

no belotti?

咁都賣到

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Blaise Matuidi from PSG to #Juventus! Done deal, 3 years contract. He'll sign soon. 🇫🇷 #transfers

A米真係買Belotti ??

祖記肯比咁多

有傳15M

Coach Niko #Kovac just confirmed that Kevin Prince #Boateng 🇬🇭 is set to join #Eintracht Frankfurt after leaving Las Palmas. #sge

The Liga side will reportedly pay a €2.5 million fee for the loan, with a further €15.5m required should they choose to make the move permanent

option

Brazil manager Tite previously said he was happy to see Neymar moves to PSG. And now he advised Fabinho to join PSG to raise his WC chances.

條友是咪收撚左PSG錢

Southampton have shown interest for Lazio's defender Wesley Hoedt by making a €17m offer to the Italian team yesterday night. Lotito's club hasn't accepted yet but this offer meets Lazio's expectations from the transfer window's start. [@DiMarzio]

Positive meeting between Inter & Valencia as they work on a swap loan deal for Kondogbia-Cancelo. Looks like it could happen [Di Marzio]

車狗真係
人地華西出到聲價岩就放
又唔係貴
都唔知係到做緊乜

華西依家要人唔要錢
賣左個人俾你都無時間買到代替品

係撚

擺明車無出價

華西而家真係瘋狂搵緊中場中
可能佢地真係prefer咁樣多過賣錢
車又冇中中俾得返佢

維拉利爾走左蘇達度搵到巴卡都唔錯
可惜仲以為佢地會要返維亞圖

ON9

巴哥CARRY喎..............

其實幾抵

我只係記得保辛華捧盃咋

係好撚抵

黃潛又準備低買高賣

Vietto真係勁
Soldado去左邊？

費倫巴治

仲可以升值

仲有中超

中超土超

近年中東係咪收左皮

沙維得自己一個係果度踢咁

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

Ronald Koeman has confirmed Gylfi Sigurdsson has passed his medical at Everton.

Blaise Matuidi is in Italy to complete a £13.5m move to Juventus. What a Billy Bargain that is. (Source: @juventusfcen)

Brighton have made a bid for highly-rated Blackpool attacker Bright Osayi-Samuel. #bhafc #Blackpool #bfc

中東波好似唔係好多金主

咁平

垃圾車真係連乞衣都不如

Burton Albion would be 'very interested' in offering Olympic legend Usain Bolt a trial, says chairman Ben Robinson.

Interesting 🤔

抵咩抵? 保連奴40M炸!

Dortmund sporting director Michael Zorc: “Emre Mor is a Borussia player and training with us. Negotiations with Inter are off as it stands.”

肯撚定賣單比利 焗住留佢

支持MOR子

車同巴塞真係愈黎愈少選擇

#Breaking: Southampton defender Virgil van Dijk is "not for sale in this window", club chairman Ralph Krueger has told @pasport

BBC Sport‏ @BBCSport
Brighton have broken their transfer record for the third time this summer.

Jose Izquierdo signs from Club Brugge.

any coutinho/dembele news?

FC Barcelona spokesman, Josep Vives: "those demanding Bartomeu to resign on twitter are not from Catalonia, Spain or even Europe." #BartomeuDimissio

死疤狗我屌你老母
以後反疤了

Sky sources: @ManCity interested in signing @WBA defender Jonny Evans. #SSN

點解反佢

可能哥狗識欣賞依類用腦既球員

條友串鳩d歐洲以外既人無資格屌高層

話晒都9A

咁講真佢長傳幾好既
不過一定要有個lead住佢既中堅partner
甘賓尼都ok
搵佢拍石頭就好笑

Bartomeu係個主席
上任之後就鳩買人 放棄哂青訓

起碼反到佢落台之後用返青訓

巴有咩青訓好j

a查屌老虎?

我真係睇唔出邊個青訓係有料

除左thiago

no news is good news

個陣班青訓上位唔係佢做主席?

無睇開法國波
馬杜迪做咩走
上年踢得好差？

有冇料都唔會係買digne代A.grxxxxxdo(賓菲加左閘)
買paco代munir
買a高(呢條垃圾搵我老母踢都勁過佢)

Rabiot拎左佢個位

a.gxxxxxdo同alba打法太似
迪尼唔同

佢死忠車迷

Breaking | Canal + report that Kylian Mbappé's entourage have presented Monaco with two options: a contract extension or a transfer to PSG.

唔會貪佢係home growth嘛

伊膠點會去鏝

文加拉走，要入返個中堅

睇黎d錢用得7788

Evans都係打下輪換應該ok

Pulis同哥狗都想用嘅中堅=世界第一中堅

好難講, 洗左底
佢應該唔甘心踢西布朗

其實係ok, 但中堅去鏝實力減半

要本地點解唔要Alfie Mawson

甘賓尼咁易傷 點都要買個後備打底

佢好地地打中遊班正選算啦
打曼城要爭位

Jonny Evans: Man City interested in West Brom captain
By Simon Stone BBC Sport

dllm

Evans哩兩季喺西布朗真係超班
但踢大會唔知會唔會又變翻炸彈人

Mundo Deportivo claims Barcelona will prioritize Coutinho over Dembélé.

丹比利 橙

條友玩到咁盡
係咪到而家都唔肯同多仔高層見面

抵死架喎 玩到咁盡

呢啲唔係巴塞應承簽硬你都唔好咁玩

FWIW City have had 2 bids turned down for Evans. No agreement as yet

BEHRAMI->Udinese

Udinese have signed CM Valon Behrami from Watford

依條廢柴終於走

成日係後場玩失波累屈福特輸，又茅

Felix #Passlack 🇩🇪 will join Hoffenheim on a season-long loan. (Kicker) #BVB #TSG

Manchester City have had an initial bid of £18 million rejected by West Brom for centre-back Jonny Evans. (Source: @TelegraphDucker)

Gylfi Sigurdsson has vowed to “create goals” and “score goals” for ambitious Everton after completing his Club-record move to the Blues on a five-year deal from Swansea City.

The 27-year-old midfielder is Everton’s eighth new signing of the summer and, after penning a contract until the end of June 2022, has been hailed as one of the Premier League’s best players by his new manager Ronald Koeman.

ACF Fiorentina‏已認證帳戶 @acffiorentina 17分17 分鐘前
更多
L'annuncio: @simeonegiovanni è viola
I dettagli >>
#BattitiViola

BREAKING: @Everton sign Gylfi Sigurdsson from Swansea City. More on Sky Sports News now. #SSN

施格臣轉會費幾多？
4xm?

Blaise Matuidi is currently undergoing his medical at Juventus. Fee now being reported at £18m. (Source: @juventusfcen)

45m 鎊

Virgil van Dijk: Southampton defender 'not for sale', says chairman

中資

條撚樣真係 踢一季好 又黎野
呢條友同 呀祖安奴 根本無分別

不過我估佢想番意甲 可能米蘭

要買鑀波衫了

頭四有望 踢走車熱

軌算鳩數啦

史篤城原來本身仲多人贏過歐聯
muniesa同arnautovic走咗
最驚奇係arnautovic 09-10借過去國米有份攞歐聯
btw留名睇謝斯踢兩場就重傷到季尾

簡恩冇，利嗰個就係史獨

Arnautovic應該冇
冇入選國米個歐聯名單

蒙尼沙09年得嗰幾歲 完全係r返黎

Can子有
12-13年度拜仁拎果次有佢份

Barcelona general manager Pep Segura has told TV 3 on air:

"We are close to complete the signings of Coutinho and Dembelé."

真係買伊雲斯😨😨

覺唔覺得伊雲斯係英超第一中堅

西布朗打鐵桶先有好表現啫
鏝打主攻一個俾人打反擊佢實收皮

竟然係佢走先

土超出價好低架炸 過10m都唔多

20m利仲唔狗衝

中東佬覺得撚曼城巴黎仲好玩

多謝

食屎啦你

Arsenal

20m

COSTA TO CORUNA?

Deportivo La Coruna are in talks with Atletico Madrid over the possibility of loaning Diego Costa until January, according to Spanish outlet La Voz de Galicia.

The Chelsea striker wants a move away from Stamford Bridge with his former Atleti side thought to be the preferred destination, but they cannot register new player until 2018 due to a FIFA transfer ban.
But Deportivo are now ready to take Costa on a six-month loan before he moves back to Atletico Madrid to get around the restrictions.

拉科

之前有人話niang唔值錢

Genoa striker Giovanni Simeone has officially signed for Fiorentina in a move worth a reported €15m plus €3m bonuses.

去中遊隊

抵死啦04，無啦啦褫奪人地隊長臂章，仲要人地係由青訓打起忠心到宜家

阿仙奴咪係囉

咩事要褫奪隊長身份?
而家係geis隊長?定係farhmann?

好似成班主力都想走咁

點解要咁做

大家覺得巴爾有無可能走？
我諗而家皇正選應該係 C7 + B + Easy, 第4人選一定係阿申先

不過佢踢唔踢都好，Wales都係搵佢打正選
仲有係皇可能真係乜都有得拎

而家真係睇佢想唔想做正選而走
無記錯皇13-14都係毫無先兆咁賣走奧燒

佢解釋左當年點解要咁剪未？

佢似唔想走住, 留多季睇下點

佢全隊第2高人工 又係佩狗契仔
緊係唔想走

佢想證明自己

佢好似西班牙乜盃都拎晒
同埋皇馬呢啲現實球會要兜你走真係容乜易

Evans留係度有正選+隊長
轉左去應該長坐

你又知長坐
我就覺得哥狗會排佢先過奧達文迪

人望高處

哥狗好撚憎文迪
佢唔中意人亂咁落剷同大腳解圍

實力次要，最緊要係識用波！

上季季初文迪試過落剷失敗輸12碼
哥狗話佢再衰多次就唔洗再有正選

抵啦，比我強姦

Diego Costa says he's waiting for Chelsea to set him free. Not coming back to London. Only destination Atlético: "I must return to Atlético"

佢又痴得幾暈秦喎

dc認真踢波個時真係好勁，絕對岩晒痢物浦既踢法

唔識英文
但段野意思係咪比自由佢唔係話免費送佢走

冇人想要你

有邊隊唔啱…條友把握力咁勁

Why not both

唔發癲果時就係

無錯 郁啲又發瘟鳩踢

重點係佢樣衰
靚仔好似torres咁踩人 都可以話toughness好正常
佢踩人就一定被人話賤種垃圾食屎狗

Set him free

唔係

Set him for free

佢叫下體正式出價好過啦
一定要返去
人地都無正式話要
返條毛咩

come chelsea la diu

個agent上星期都仲話有佢既位置

draxler to che ?%

有無咁快趕人走

佢自己都唔想踢

古快d 走買佢啦

做乜9
唔係去左一季咋咩

半季

去車啦屌

下體扮唔想要佢壓下價先

半季就玩完

Draxler連後備都冇得踢
PSG買埋麥巴比啦

why

班友無性

go mu la diu
一直好欣賞佢

Psg真係好on9
利 阿 車 應該搶住要

PSG大撚把錢，走一個球星咪另一個囉

我地psg迷根本唔怕無球星黎

psg 真係球星墳墓

04似乎想學賀芬咸 換咗件31歲既新教練
對外就話想畀多d人參與領導球隊
但係咪條友想新帥立威 驚höwedes阻住佢ja

點排都應該先過lacas喇

佢係咪巴閪人先

呢條友離開04之後就無一隊長久
年紀細細好似踢左好多年咁

[The Times] An offer from Chelsea closer to £30m won't be enough of Leicester midfielder Danny Drinkwater. Leicester had been very adamant that he's worth £40m.

They believe Chelsea desperate to sign new players and will spend big on Drinkwater.

點止盧卡斯，應該清迪馬利亞都先過達斯拿

蒙特利都係千八
飲水要四十真係明屈車仔

班高層7到俾人睇穿

唔搶都對唔住自已啦
係人都知軌冇人

馬杜迪勁咁多都係15
飲水..

邊個係蒙特利

想講馬度迪，講錯左
不過車仔都係俾左佢算啦，得返兩星期要人唔要錢

由04去禾堡再去psg 3隊姐
不過呢條友係好有野心 所以佢當時去psg我都r晒頭

馬杜迪俾rabiot搶咗正選得番一年約
飲水正選仲要長約英人點比

Tottenham and Chelsea remain interested in Ross Barkley despite him facing 3 months out. [Matt Law‏_DT]

根本中場有好多選擇 seri krychowiak nzonzi呢D大把貨又唔係貴
唔明死追飲水做咩

係咪英人唔夠

大撚把，驚閪

多仔係醒既快快手賣左丹比利入draxler

覺唔覺而家d轉會好短暫性
draxler呢d轉會半季又走
好多唔差嘅球員 例如舒拉達連 盧卡斯佩雷斯 vietto咁 (我諗唔到d更好嘅例子 )
轉咗新球會都無咩機會就放走
而家呢個世代有幾多個可以長期留隊 唔好話十年 五年都唔知得唔得

多仔應該唔會出到佢叫既人工

仲要draxler果半季很現幾好

戴斯拿一定會去利物浦 古干奴去巴塞

佢都係踢過3隊姐

如果draxler 真係比人趕走
應該關佢係德國人事
阿 猁 曼 車 齊齊搶

04青訓 應該有得揀都唔會去多掛

2017

迪馬似留隊多 對上幾場仲正選 二來我覺得佢走去唔到咩同psg同級嘅隊

迪馬都叫踢到中場中

the betingwin .com
rating: draxler stay in PSG 39%
Liverpool 30%
AC Milan 20%
Barcelona 7%
BvB 3%
Inter 1%
other: 0%

同埋我諗係達斯拿想走 無必然正選佢好難攞表現入世界盃

AC milan vs Liverpool

AC本身預左洗多7千萬買頂級中鋒可惜拉唔到人結果3000萬買左卡連歷
就會用多個中場 山齊士去唔成AC AC就一直等買big name
利物浦一但沒左攻中 draxler必然係市場僅存稀有既1線中上既攻中

唔夠英人未reg少過25人未得囉

Reg 21個位都夠啦

唔驚啦 都唔夠25人

雲膠仲唔去搶

季中先再算

時下90後普遍係Jumpy

Paulinho showing you what €40 million buys you these days.

尼馬加盟時差唔多

當年YAYA係咪都係咁上下

Bale 當年都係咁廢

Atletico Madrid are considering paying #Chelsea’s weekly £150,000 fines for Diego Costa. [Onda Cero]

山齊士點樣嫁?

馬體會可以咁樣簽人咩

抵啦

應該冬季等Free

要等12月先可以註冊,球員喺新會度住假先

唔撚出價買人,傾乜撚野約

There's been no contact btwn Barca & BVB for 9 days & Dembele was believed to have flown abroad while the saga continues. (Kicker via ESPN)

Gladbach‏已認證帳戶 @borussia_en 32分32 分鐘前
更多
Pen to paper! Welcome back, #Bobadilla 🐎

告佢老母啦
幫第二個會既人比罰款

躝

沙皮同干地仇口好深

Bayern Munich gathering information of Julian Draxler after various French reports PSG ready to offload. [Bild]

Dembele呢鋪洗唔洗跪係度道歉

又係拜仁

黎車路士囉

拜仁轉會做野真係好快手

拜仁今次唔係鳩買
左翼位真係有需要買個人

阿狗係咪為左空個非英人位所以先放G5?

Ajax are one of the many clubs interested in signing 22-year-old Barcelona midfielder Sergi Samper. [@CatalunyaRadio]

Barça starts to consider the option Seri, nothing advanced so far. [@Primertoc]

Inter Milan want a centre-back and have made Manchester City's Eliaquim Mangala their top target for the role. (La Gazzetta dello Sport)

West Ham remain in talks to sign William Carvalho but Sporting Lisbon are demanding a higher price for the midfielder, according to Sky sources.

The Portugal international is understood to want a move to the Premier League and has a £40m release clause in his contract.

Despite holding talks over the past two weeks, Sky Sports News understands Sporting will only sanction a deal to sell Carvalho if West Ham match the buy-out fee.

收到風Gnabry喺賀芬咸喊緊

3-time Champions League winner Victor Valdes has retired to set up his own TV production company.

還晒錢

應該頂列貝利

梅拿踢右翼

屌你成個回魂夜咁

笑撚到肚痛

唔夠人 又叫人番黎 咩領隊黎

Barça's Robert Fernández on Coutinho + Dembele: “They are two players we want, but their clubs will decide if we can complete the signings”

Agreement between Milan and Spartak Moscow for M'Baye Niang. He's ready to have medical with Spartak. Contract 2021, €18M. 🇫🇷🇷🇺 #transfers

Marotta (Juventus CEO) about Alex Sandro: "Alex Sandro precisely asked to stay at Juventus". Chelsea are always interested. #CFC #transfers

出緊糧架點解唔叫得

閪高層閪領隊

閪你老母閪咩，無汗出有糧出?

OFFICIAL: Kylian Mbappe had been left out of Monaco's squad for their game against Metz on Friday.

去巴黎？

join chelsea

唔係領隊叫 係球會叫
姿勢上梗係要叫 上法庭都無咁蝕

有ac唔去叫佢歸隊有咩問題
每個星期出糧係巴西叫雞唔洗操？

PSG have no intention of selling Julian Draxler this month, according to Goal France.

The German international has not been proposed to Barcelona either.

Barcelona chief admits signing Coutinho will be "difficult" because he has no release clause

Stewart Downing in advanced talks @BCFC - Harry Redknapp believed to have offered him a 2-year deal. Downing yet to agree personal terms.
(@JimWhite)

又唔賣，又無位置比佢

柏拉斯奧去博洛尼亞

去巴黎 踢咩位其實。。。 ? 尼馬個後備?

巴黎簽左先算架姐

大不了咪轉陣打253

踢正前取代卡雲尼

疤隻青訓samper咁廢架咩?冇大會要?

冇睇過佢踢 淨係記得係fm妖人

佢打正前有啲浪費wo

Juventus director Giuseppe Marotta has confirmed that the club turned down another offer for Alex Sandro, who says he wants to stay. [CM]

Sandro stay

Breaking | PSG & Juventus have not yet reached a fee agreement for Blaise Matuidi, despite the player undergoing a medical. (Le Parisien)

PSG Sporting Director Antero Henrique not budging on certain bonus conditions, Juventus also currently standing firm.

West Ham have told Robert Snodgrass that he is surplus to requirements, according to Sky sources.

Full story 👉 skysports.tv/YTDbwa

We understand Ajax defender Davinson Sanchez is close to #THFC move. Deal agreed between clubs. More on @SkySportsNews

正路去皇馬，不過賓斯馬仲有六七年貨賣

拜仁再bid會唔會買埋你泰亞高

條粉皮離開我04走去同一檔次ge禾夫我仲r頭

04人去多仔

YOUNG !!!

Exclusive: Southampton owner tells Pellegrino he has no extra funds, writes @MattHughesTimes #saintsfc

PSG are willing to sell Julian Draxler for £32 million only seven months after the Germany player joined the club, according to @TimesSport

抵

The Times - Southampton manager Pellegrino has been told by the new owners that he must continue to sell players before he can buy.

The Times - This could affect the club’s determination to keep hold of Virgil van Dijk amid interest from Liverpool and Chelsea.

Southampton’s new Chinese owners have no plans to inject additional capital into the business or spend money on new players. (@TimesSport)

This is because the takeover was largely financed via a bank loan and contributions from third-party investors. (@TimesSport)

Despite the owners statement Van Dijk's future will come down to Pellegrino, who must decide whether it is worth keeping him. (@TimesSport)

支資

雲加

年年都傳,係今年唔傳

支那佬用黎走資用咋嘛
過左個風頭就會賣

AC米蘭果個係特殊例子

買唔買到利馬 , 100分會唔會走

Drexler年薪9m

除返周薪要173k

車阿痢疾都唔會比依個價佢

去雙曼算啦

去巴塞啦

雖然平過丹比利 古天奴好多,但鈀會唔會賣比佢

去曼啦， 反正老豆又要搵隻翼
如果佢無乜傷病就真係好正

曼城要佢做乜鳩，唔夠文員用

跑得慢高普都唔要了

咁係得你地2隊比得起依個價

可能學雷斯減薪跳船

雲爺爺又可以出手喇

同psg熟 轉會價有得減
如果人工肯減到160k以下有得諗

佢人工咁高架咩

P$G

個陣咪就係話 爺爺唔肯比呢個人工 所以先去左psg

DADDY邊識得用哩D球員

拿卡而家都200K啦
你唔係唔比達斯拿咁多下化

個陣係講緊 1月個陣
個陣既爺爺連 山神 ozil 250k 都唔肯比

Hazard都係收200k，拿卡都200

Pogba 140k 添

普巴320k

果陣一月PSG 40M 買
現架爺爺用32M 就買到
又赢

玻璃人去阿仙奴可能長期養病

可能set條款一季要出到幾多場先比足人工呢

咁球員睬你都傻啦

Set 入波先出糧囉

球員肯簽先得架

我記得舊陣時又話吹到買達斯拿返黎學大帝咁改造佢
但而家好似無傳過爺爺話要買 達斯拿

不如你Google下先
佢贏歐霸前165k咋
贏完先有200k

£290,000
咪撚扮野啦你唔撚係想同我計稅後掛

Check 左先啦on9

屌你老母check左啦 290k啊屌你

自己睇football leak

As it stands, Pogba is slated to make £7.75 million next season, but the Frenchman also stands to benefit significantly if the Red Devils qualify for the UEFA Champions League, with his salary set to rise by £1.875 million, plus win bonuses. Pogba will earn a £3.46 million loyalty bonus regardless of United's league finish.
M

你呢個網睇 draxler 得90k 添

普巴本身人工係得160k但係佢每年留隊既loyalty bonus同歐聯英超bonus set好高
即係有表現先拎到你講既人工

咪撚又駡戰呀屌你老味

老鼠

Jesse Lingard 24 £25,000 4 Years (2021)

條友100k wor ching

點解會有人同老鼠認真討論

Fiorentina have announced the signing of Argentine defender German Pezzella from Real Betis on loan with an option to buy.

費倫今季大換血

賣左個反骨仔走，卡連壓都好似過米蘭
係要買人

Breaking: Tony Pulis confirms @WBA have turned down an offer for Jonny Evans. #SSN

條路自己揀，仆街唔好咸

Tottenham have had a bid accepted by Ajax for defender Davinson Sanchez that could be worth up to a club-record ?40m, according to Sky sources.

The highly-rated centre-half was Ajax's player of the year last season and was also a target for Barcelona and Inter Milan.

Sanchez has won two caps for Colombia and scored six goals in his first season in Holland's Eredivisie, making a total of 43 appearances after signing last summer from Atletico Nacional.

有咁勁要比成40m

又簽老鬼 QPR果時已經比佢玩壞

預先比定筆錢落球員個戶口到 但出糧就人工低

買 deligt 好過啦

Paris St-Germain are still keen to sign Monaco's 23-year-old Brazilian defensive midfielder Fabinho. (Source: L'Equipe)

Lukaku replacement? Koeman opens door to Diego Costa joining Everton

搶老鼠入米缸不特止
仲要得罪車仔

Draxler to ars?%

Tony Pulis has played down reports that Kevin Wimmer is close to joining West Brom from Tottenham. #THFC #WBA

傳得最多係講28m加12m add on

呢家個勢似係 賣Draxler 比尼馬打10號位
麥包皮黎打左翼

球員兼領隊

依家邊個帶緊維拉
布魯士?

點解咁快有下任領隊賠率

係呀，布魯士

上季季尾已經傳過會炒，今季踢咗三場得一分

張list世界級

其實draxler係咪吹大咗，上季係法甲17場4G2A

洲際盃mvp

都唔算得罪啦
球會想賣 球員想走
係得罪嘅Lukaku個單已經得罪左

國家隊參考價值真係咁大咩

顧掂自己先啦垃圾意假前鋒

除左你所以球員都係吹大左

Draxler >Milan
?%

咁起碼都叫有得參考下 好過有D前鋒 國家隊又唔得球會又唔得

伊雲斯聽日應該缺陣
開季兩場都因傷出唔到

係，名就唔開，好似朗X咁

Patrick Roberts: Celtic to sign Manchester City winger on loan again - BBC News Glasgow & West

Patrick Roberts should complete 1 year loan move to Celtic next week. The Man City winger has been pushing hard for move back to the club.

米X克都係

係 好似利雲係國家隊個拍檔咁

依個球會好勁喎

勁到正選位都冇埋咁解

勁到俾隻翼搶位

唔係傷邊會俾個死矮仔搶位，成班盲反

傷完都後備 how see

你衝出黎比人撚

意大利史

paul joyce @_pauljoyce
Liverpool reject new bid for Philippe Coutino.

10:37 PM · Aug 18, 2017

都要講句梅頓斯真係屈到仆街嘅

BREAKING: Liverpool have rejected new bid of €125m from Barcelona for Philippe Coutinho. (Source: @_pauljoyce)

好有決心wo 巴塞應該唔會再bid

熱身賽12m都炒

比人知你有咁多錢又要人仲唔坐地起價咩

唔bid玩手指?

West Brom are interested in signing Liverpool's £30m-rated defender Mamadou Sakho. (@BBCSport)

Arsenal have rejected a loan approach from Inter Milan for Shkodran Mustafi. They want at least £35m for the defender. (Source: SkySports)

其實巴塞明知尼馬去硬PSG
點解唔早啲準備收購目標
攪到依家處處碰釘
分分鐘淨係買到保連奴就唔抵可憐

利申:睇唔過眼巴塞早幾年成日出口術又話now or never

點都唔會賣啦
黎得一季
廢極好似神丹果啲都比左幾季佢閪啦

吓
買咗一年唔夠又想放人走

想搶VVD

This is literally how Liverpool is looking at our offers now:

sell before sign a new one

fuck you fsg

原來就諗住清架啦
係要企硬30m

要搶就而家搶得啦
offload左個垃圾
入多件中堅好正路
打三中堅陣點都會入多件
仲點會賣細梅

loan on9

你有睇洲際盃？
佢拎MVP
成個德甲post都屌出黎

However, Sakho is hoping for a move to either Crystal Palace — where he was on loan last season — or West Ham United. (Paul Joyce)

愛字頭而家有水洗鬼驚得罪軌咩

BREAKING: Tottenham have agreed a club-record £42m fee with Ajax for centre-back Davinson Sanchez, per @BBCSport

42m

荷甲中堅

維頓漢 toby

華湯根同艾達維特都打過Ajax

荷甲撞手神

睇你咁講 即係佢係一件垃圾啦

荷甲後防都42m
D價位真係好難適應

熱狗一係就一路都唔簽
一簽就破轉會記錄

Official: #Juventus have signed midfielder Blaise #Matuidi from #PSG for €20M + a possible €10,5M in bonuses. Contract signed until 2020.

都好過30m沙鳩
RUBBISH MEMBER AND PLAYER

JuventusFC‏已認證帳戶 @juventusfc 8分8 分鐘前
更多
UFFICIALE - @MATUIDIBlaise è Bianconero ⚪️⚫️

#BienvenueBlaise

又jer

BREAKING: West Brom make enquiry for Liverpool defender Mamadou Sakho #SSN

U咁垃圾

代Evans夠做啦

DONE DEAL: Gabriel has joined @valenciacf from Arsenal for a reported €12m, signing a five-year contract with an €80m release clause.

佢都80M

release clause好正常姐
梗係會set到個價令到人唔會想買

睇下皇馬個啲就係好例子，巴塞個堆就係反面教材

其實222m本身應該係唔會預有人比

BBC Sport‏ @BBCSport

Liverpool have rejected a third Barcelona bid for Philippe Coutinho, believed to be in the region of £114m.

More:

點都係有啲低啦，不過都冇人估到PSG咁癲

咁都要尼馬肯走既

Liverpool have rejected a £118m bid for Philippe Coutinho from Barcelona which included a payment if he wins the Ballon d’Or. (Paul Joyce)

Barcelona's offer was tabled today and immediately rebuffed, with Liverpool adamant that they will not buckle their stance. (Paul Joyce)

The breakdown would have seen Liverpool receive a guaranteed payment of £82.1m with a further £36.5m linked to his progress.. (Paul Joyce)

Barcelona also proposed payments linked to the club winning the Champions League in future. (Paul Joyce)

Coutinho has told Jürgen Klopp, the Liverpool manager, he does not want to play for the club again but Liverpool will not sell. (Paul Joyce)

While Barcelona can continue bidding, they are pushing at a closed door, with FSG adamant they wont sell Coutinho this window. (Paul Joyce)

Matuidi completes move from PSG to Juventus. Initial €20m, could reach €30.5m with add-ons. Not as cheap as some reported but good business

Blaise Matuidi pens three-year deal with Juventus and, in £££ terms, could end up costing £27.9million

Tottenham Hotspur‏已認證帳戶 @SpursOfficial 11分11 分鐘前
更多
We are delighted to announce we have reached agreement with Ajax for the transfer of Davinson Sanchez subject to medical & work permit.

差咁遠

之前好似報過12m 18m 咁

死肥佬做到野嘛

乞兒狙想分幾多期

打歐霸幾勁

China State Council announces clampdown on foreign investment. Chinese now need Beijing approval before they can buy foreign football clubs

中資

Everton manager Koeman wants to sign another striker and winger after completed the signing of Gylfi Sigurdsson . [ESPN]

一哥

Ajax themselves release statement saying fee for Davinson Sanchez is €40m, which could rise to €42m.

Milan and Fiorentina are seeking the final details for a loan with a mandatory option to buy at 25 million euros to send Kalinic in rossonero. [DiMarzio]

sign Walcott and Welbeck please

其實如果利唔想賣 扮到價錢唔岩咁 疤最後都買唔到嫁啦係咪？

50m兩件

8xm+3xm點賣呀

Sky in Italy said after contract renewal until 2021, Kondogbia is set to join Valencia on swap loan deal with Cancelo.

Chelsea had ‘serious and strong interest’ of Cancelo but the Blues never presented an offer then he's off to Italy now.

係囉起碼都兩億

車買人開始有陣阿狗味

冇水喉就咁

而家加埋一月net spend 仲係負數
係周圍傳有興趣，但從來唔落bid

擺明係條黑鬼總監玩鳩干地

送 連加特 比你又點話

Steven N'Zonzi set to stay at Sevilla after Juventus giving up on him and sign Blaise Matuidi instead. [COPE]

West Brom are interested in signing one of Mamadou Sakho, Chris Smalling and Kevin Wimmer if Evans leaves. (Guardian)

快買屎波

冇其他球會出手

韋碧好差咩.........講真成隊波得幾條友有鬥心 韋碧其中一個

佢d first touch,走位,決定睇到想嘔

有樣野叫有心 無力

Luis Suárezhas told Barcelona that signing Philippe Coutinho is not the solution to their current on-field plight. (Source: Liverpool Echo)

屌 人話

下佢都有人唔中意

25m deal 左佢啦
貪球會有錢咩 更何況你25m 賣都賺啦

Evans去鏝
沙高去西布朗
利記簽雲迪積

食物鏈

修簽wimmer

西布朗咁做真係大傻西，為左10m profit 放走主力隊長換個nigga

有頭髮邊個想做哥迪奧拿
曼城出手，根本冇可能留到人
Evans點都想去大會踢啦

Valencia CF have reached an agreement with F.C. Internazionale Milano for a two season loan with obligatory purchase for the Colombian international central defender Jeison Murillo.

好似係西班牙既suarez講
80幾歲,好多年前踢過巴塞
唔係踢過利個位

係都賣走禾先啦

Former Barcelona star Luis Suarez has warned the Blaugrana that signing Liverpool star Philippe Coutinho and Borussia Dortmund forward Ousmane Dembele is "not the solution."

拜仁po定德甲po牙

曼城

車計埋oscar條數應該跌落尾二

summer2017喎

100M + 50M (如果捧英超)

呢件fm好好用 又係呢個價位買到

賣人賣左70m

送去愛又點話

請買請買

車都賣左咁多

所以咪戇鳩鳩唔夠人用

Real Madrid turn down 75m-euro Juventus offer for Kovacic(as)

Chelsea get moving on transfer targets to ease Conte's mood. Inter's Candreva keen on Chelsea switch
@johncrossmirror

而家個勢都係想吊高黎賣姐

Ian Dennis‏Verified account @Iandennisbbc
More

Understand Chris Wood is due to have a medical at Burnley over the weekend. Expected to sign early next week for around 15m. #lufc

Barca to turn to their plan B option of Di Maria & Jean Michael Seri after hitting a dead end in pursuits of #Coutinho & Dembele. (@Sport)

Lazio President Claudio Lotito: “There were three formal offers for Keita Balde Diao. €35m from Milan, €32m from West Ham and €30m from Napoli. Keita only want Juventus but Juve consider €15m to be a suitable offer. I cannot sell a player for half of the lowest other offer I received."

仲敢同psg 買人

乞兒之王

賣去米蘭算啦
球員唔去就收聲

Barcelona have put in a €30m offer in for Jean Michaël Seri after an agreement was reached with the player - @Sport

鎖鳩佢locker囉

Ian Dennis‏@Iandennisbbc 55m55 minutes ago

Understand Chris Wood is due to have a medical at Burnley over the weekend. Expected to sign early next week for around 15m. #lufc

15M大法

一年約

一你老母年約咩，人地幾隊肯出30m你出15m，唔撚係乞丐係咩

點解山齊士一年約唔係15M先

Sor囉

messi go mc ?%

100000000000%

幸福的抉擇, 阿古路唔知夾山齊士定美斯好

Evans hasn't travelled with the Albion squad to Turf Moor.

Pulis insists he has a hamstring injury and that he would be playing if fit.

又係傷

計埋熱身賽已經連傷3場

佢?%去鏝

#Zorc: "If our demands are met, @Dembouz will leave this summer — if not, he will stay. We're not going to wait until deadline day." #BVB

Dembele

Chelsea and Atlético have agreed on €55m fee for Diego Costa. €45m outright and €10m in add ons. (AS)

馬體會肯比了

[DiMarzio]The swap deal for Geoffrey Kondogbia and João Cancelo between Inter and Valencia has been completed.

The deal was sealed with a both players moving on loans with purchase options, the fees: around €25m for Kondogia, with a percentage of his future sales revenue, and around €35m for Cancelo.

99

上年連附加賽都入唔到真係傷 搞到教練又走第一主力又走

The signing of Jean Michaël Seri from Nice to Barcelona for €30m is imminent. [radio montecarlo]

係人都知哥斯達有離心 車路士又急住放佢
又29歲 仲要有半季冇得踢
咁都賣到5500萬 痴鳩線

馬體突然富貴

車點會急住放佢
依加係costa急車唔急

BREAKING: Barcelona have informed Liverpool that they have until Sunday evening to change their mind on Coutinho or it will be withdrawn.

The Catalan club has managed to do something which has served as a source of amusement for Liverpool’s power brokers. (Paul Joyce)

A bid Liverpool have twice told Barcelona not to make is rebuffed and their rivals’ next move is to threaten to take it away. (Paul Joyce)

其實哥斯達都唔使理轉會窗，還掂佢一月之前返都註冊唔到

RAC1:
Barcelona will offer Dortmund €90-95M euros for Dembélé + bonuses which could see the total fee rise to 150M euros.

但車有權去到一月果陣都唔啱價唔放 更何況愈雪得耐身價愈低 睇下邊個頂唔順先

Now or never

分分鐘又係嗰啲美斯都無法達成嘅條款

出手低到
出30m + add on/bonus上到150m丫笨

買個一季球星

算係咁啦

120m+30m add on差唔多

包皮都係一季貨仔

其實去到呢d 價最基本真係要2季證明啦， 屌依家個市真係

咪俾嗰幾隊抬高晒囉，搞到全世界都跟風抬高個價，啲貨幣好似唔係錢咁，變咗一個數字遊戲

包皮起碼去歐聯都有料
仲拎埋法甲，入廿幾球

宜家好似係人地唔急放喎
你自己等人用 要拿拿臨買人 仲有200m加成
你老西都要比個高價 人地先理你啦
預期賴個市場癲 諗下每隊個青訓質素好過啦
點解人地後生仔可以引到隊隊買 自己個啲就幾m幾m放比人/租

得返十日左右，疤狗唔啦啦聲磅水搵撚理你咩，
賣家唔撚洗搵替主力咩

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Samir Nasri is set to join Turkish side Antalyaspor from Manchester City on a two-year deal.

Samir Nasri: Manchester City midfielder in talks with Antalyaspor

利同多都無搵過替身，好明顯都係唔多想賣啦

Barcelona close in on signing of Jean #Seri and weigh up fourth #Coutinho bid. [guardian]

利我念佢係一時之間揾唔到
多反而佢未必需要揾。。。

買佢好過古同單啦

前面無左尼馬都唔夠中場成班垃圾問題大

轉陣啦，死追爛追，又唔捨得洗錢，咪自己改變囉，再唔係格硬出迪路菲奧囉，係未夠實力架啦，但係佢有其他選擇咩

再者，上季歐聯打祖記都睇得出，巴塞條中場問題先係最嚴重，但係佢又要買保連奴

好似吹過拎拉傑迪+錢買古天奴
如果買seri再有保連奴頂拉傑迪個位應該都ok

唔計小白

成隊中場可以無人識用波

踢d刷鞋仔波有波就駁腳比美斯

siri用到波 黑沙維

同基治一樣要去土超

上季好似係老西 乜打得好差咩搞到要去土超

熱身賽踢得幾好, 但哥狗唔肯用
西維爾又唔肯買佢(可能嫌貴)
但點都無理由咁早去土超

#FCB | C+ Francia: El Manchester City quiere pagar la claúsula de rescisión de Messi @sport

C + France: El Manchester City want to pay the termination of Messi

繼續吹=.=

According to C+Francia, Manchester City, coached by Pep Guardiola, are prepared to pay Lionel Messi's release clause, which is currently 300 million euros until he signs the new contract, which has already been agreed.

On Friday, City's owner Khaldoon Al Mubarak announced that the club will make the most expensive signing in their history -- without giving names -- before the end of the transfer window on Sept. 1.

C+Francia strengthen their report by adding that Messi has still not signed his new deal, which will run until 2021... and agreement which was announced on July 15.

His current deal is due to expire next summer.

點玩牙

早幾年都吹緊曼城2.5億release clause買美斯啦
咁都叫有樣學樣

Manchester City are ready to meet Lionel Messi's £275million buy-out clause. (The Sun)

但係美斯肯走咩

早幾年bid果時巴塞仲未收皮, 所以9吹
而家真係難講d, 起碼有20%機會走人
原因係巴塞簽埋d鳩人, 尼馬又走左, 皇馬又屈機到仆街

比我見到保連奴都做到疤主力都想走啦

巴塞fat fat啦

如果鏝城都買左咪係psg開先例
而家只係落bid, 鏝城bid美斯一定早過psg玩依樣野

巴塞單方面話同美斯同意簽新約
但係美斯由放假到而家今日開季都未落筆簽
係有d野

我聽何wayne講,
美斯想逼巴塞趕走個on9主席
主席唔走佢就走

唔係就黎大選咩

意式儀態掛, 美斯要自己趕走on9主席表達對巴塞既不滿

拆巴塞骨？

慘啦 巴塞

個時唔係話messi release要1000m咩

早幾年美斯個買斷價係2.5億(好似係)
皇拜鏝都有興趣
當時adidas仲幫皇拜出1億資助佢地買美斯
但係美斯唔肯走

而家按狗咪講緊用release clause掟錢買人呢樣野囉
講咩落bid

係psg有樣學樣, 不過佢地成功左
但你地而家講到曼城學psg咁做喎

走都未必今年走

踢埋世界杯先啦

唔知幾時又話要退出國家隊呢

梗係成功左先叫開先例嫁喇

美斯使乜驚啫，美斯成季唔踢都入到㗎啦

咁點解釋有樣學樣依句?
曼城不嬲都做緊, 何來有樣學樣

唔幫美球王刷鞋點留隊呀？

領隊求佢踢添啦

因為鏝狗未成功 想成功咪叫有樣學樣

但係球王本人都頂班友唔撚順呢 比人夾死晒都要比波佢

夾開沙維小白變保連奴ag，係要啲時間習慣下

小花邊夠膽跳出自己confort zone去挑戰自己

就黎唔係comfort zone

成功左先叫有樣學樣
而家鏝又唔係抄psg
點都唔叫有樣學樣
定係你地唔知鏝城做依樣野先過psg?

bid到買到先叫成功
淨係bid算係乜

咩都唔係, 但一定唔係有樣學樣啦下話?
本身曼城一直做開果樣野, psg抄曼城, 曼城繼續做=有樣學樣?

West Bromwich Albion's bosses have sanctioned the purchase of Tottenham defender Kevin Wimmer for a fee of £15m. (Source: SkySports)

國米主帥：車仔想買簡達華

【體育】車路士今季出手不低，不過干地看似仍未滿足，正向國米的簡達華埋手。

消息由國米教練史巴列堤（Luciano Spalletti）道出，可信性不低：「在我的位置當然想留效簡達華（Antonio Candreva），而球會與我想法一致，這一刻簡達華亦沒有特別舉動。我們會冷靜以對，雖然明天發生甚麼我是控制不了的。我只可以說，車路士準備有所舉動，不過預計他們如何出手是記者們的拿手好戲，我把這部分交給你們了。」

現時簡達華與國米的合約會到2020年，而這位球員可以勝任攻擊中場、翼鋒等不同位置，如果他真的上「車」可以加強干地調兵遣將的靈活性。今季車路士已經豪花1億4100萬鎊加強陣容，而他們很有信心可以用3000萬鎊買下簡達華，其豪氣由數字上已可見一斑。

BVB CEO Hans-Joachim Watzke, “You have to talk about the role of the glorious club FC Barcelona.

Watzke, "On Thursday, we had a meeting with Barça. On Friday, Dembele went AWOL from training. You can guess what happened.”

Watzke, “Two weeks ago, I considered Barça a great and respectable club. Today, I have to say I’m no longer sure about that.”

Watzke: “I see the transfer probability of Ousmane Dembele under 50 percent.”

Watzke: "The amount of the fee you hear in the newspapers is not true. Is it higher? No comment."

Watzke: "Dembélé is option number 1 for Barcelona. They know that Dembélé is an excellent player."

Watzke: "I'm 100% sure Dembélé wouldn't have done this for any other club in the world. He has a affinity for Barcelona."

Watzke: "If Dembélé returns, he must apologize to the club in front of all the team members."

土超今年簽左好多北非佬 又一個
同伊度奧做隊友
去土超有咩問題？
歐洲頭十聯賽
質素已經好過荷甲
肥鳩同哥利斯馬去到都翻生

narsi既能力可以踢四大聯賽啦
etoo果隊波連歐聯都無得打喎

上年西維爾都踢得唔差啦

性格問題

都係唔夠人用

點面對班隊友

Andrés Iniesta: "I haven't renewed my contract yet... I'm thinking about my future now for the first time." (Source: MARCA)

BREAKING: Zlatan Ibrahimovic to sign new Manchester Utd contract this week. [ESPN]

簡生鳩斬

Zlatan Ibrahimovic to sign new Man United contract this week - ESPNsources

Breaking | Canal + claim AS Monaco will accept to negotiate with PSG for the transfer Kylian Mbappé at a starting price of €180m.

Breaking | Jean-Michaël Seri's €40m release clause expired on the 15th July, Nice can now demand whatever they want from Barça say L'Équipe.

Was never officially a release clause, more a private gentlemen's agreement between Seri & OGC Nice, but L'Équipe claim it has expired.

英文差，篇文大概意思係唔係話全世界都迫害緊巴塞

拎住200m趕住買人 我唔迫你迫邊個

收222用40
阿叉都知你渣住億幾啦

40m expired左喎
而家好似任尼斯出價

RAC1:
Coutinho is not coming; people close to the player consider the transfer to Barcelona impossible.

遞哂紙都走唔到

VVD同馬列斯都未走到啦

果陣又吹到係新丙朗

你無買斷價 又要踢世界盃 唔比你走咪又係死死氣道歉加落場踢

FSG

想走嘅話點解早幾個月要續約

鬼知疤狗會買佢咩

早幾個月你都唔知PSG會癲到真係買起NEYMAR啦

Lazio sporting director confirms Wesley Hoedt joining Southampton

VVD

雪佢一年

Go車

唔用吉田麻也定唔用史提芬斯

Jurgen Klopp says Liverpool DON'T need to sign another centre-back
#Liverpool's defenders are strong enough

Borussia Dortmund chief insists chances of Ousmane Dembele joining Barcelona are "under 50 percent"

Lionel Messi "seriously considering" leaving Barcelona.
#TransferTalk es.pn/2wuVul2

揸住5億歐羅CASH 開心啦

跳船

窮得只有錢

痴孖根 就算係假都好 放啲咁嘅新聞出黎疤肯定軍心不穩到極點

係幾灰 隊中唔係老野就三線 青訓果D又冇咩料到 個情況仲惡劣過雲高爾果期

Reports emerged on Saturday that Mbappe, 18, had been sent home from the club’s base following a row with boss Leonardo Jardim.

However, L’Equipe have today claimed that the altercation was in fact with fellow player Raggi.

Both the striker and the 33-year-old defender were left out of the squad for Monaco‘s victory at Metz on Friday.

And manager Jardim refused to give much away after the clash.

When quizzed on the absence of his star striker, he said: “It is our duty to protect him at the moment.”

Mbappe is reportedly desperate to join the world’s most-expensive player Neymar at PSG.

Chelsea hope to make two more signings before deadline. Prioritizing Danny Drinkwater and Alex Oxlade-Chamberlain.

Conte has accepted it would be very difficult to buy players at the end of the transfer period.
[Telegraph]

幾間大會對自己有興趣
點解係都要去PSG

唔想出國掛

Is Seri on his way to @FCBarcelona?

He is not denying his interest!

👇👇👇

去PSG應該可以幫到佢入國家隊踢WC

$$$$$$

最慘係下面堆青訓唔似有沙維小白呢D level比佢重建

羅白頭 迪路菲奧 邊似係一線

BREAKING: Southampton make midfielder Jordy Clasie available for transfer #SSN

羅拔圖算一線啦

有鍠都唔撚去即係為錢啦

PSG走後門係咪唔會俾人告，
咁樣隊隊波買西甲d人咪永遠當零支出

但你會唔會想隊波圍住羅白頭重建先

呢個打後備唔錯

工兵黎...

防守球員邊有得講

Jean Seri's representatives insist the €40m release agreement with Nice has not expired despite reports today

Neymar criticising Barcelona board. Says fans deserve better. May have something to do with £23m loyalty bonus board are refusing to pay him

又係錢

佢自己出statement 話唔為錢

2季就放佢
果陣踢飛燕諾都幾好波下
佢D動作同分波有D似史高斯我覺得

英超太硬淨唔啱用？

上季啱啱到水土不服啫 唔係咁快走嘛

多傷

同埋佢矮又唔靈唔快冇乜特點

要培訓都留俾包斯啦

咁都叫一線

OFFICIAL: Man City confirm that Samir Nasri has agreed a deal to join Antalyaspor, subject to international clearance.

Nasri joins Samuel Eto'o, Jeremy Menez & former Arsenal team-mate Johan Djourou at Antalyaspor

Manchester City‏ @ManCity
.@SamNasri19’s six year stay at #ManCity has come to an end. He’s signed for Turkish side @Antalyaspor.

Chris Taylor‏ @LUFCDATA
Chris Wood completes his £15m move + add ons to Burnley, the second-highest transfer fee received by @LUFC behind Rio Ferdinand (£29.1m).

想當年既新施丹

無計 自己貪$
以佢實力 肯定仲可以踢四大聯賽

話佢貪錢不如話佢太有性格 一早退出國家隊
不過佢好在離開阿記咁耐仲周不時幫雲爺爺講說話

繼續用吉田拍Stephens
Hoedt只係用黎話收VVD皮

BREAKING: Hull City have accepted a bid from Swansea for midfielder Sam Clucas. The fee could rise to £16.5m. (Source: SkySports)

咁貴
侯城唔諗住上返黎了

似香港地做野d世界仔
貪錢
但係keep住幫on9舊上司講好說話

雖然阿迷普遍冇理佢

Leeds一個夏天走曬chris wood 查理泰萊同蒙克...

又重新再黎過

有錢又有英超
老屈人地淨係為錢去鏝

Barcelona are yet to follow up their £82m bid for Ousmane Dembélé, and are unlikely to meet his £136m asking price. (Source: L'Equipe)

Fulham's Ryan Sessegnon remains a target for Tottenham, but Manchester United are showing 'significant interest' skysports.tv/GP0XTz

普巴100m真係好抵

起碼唔係一季球星

唔買人了

咁kante 30m係咩?

不了, 要放係銀行收息

你竟然拎啲咁既弱者同曼聯一眾球皇比較

不如疤狗唔好買人算啦

其他球會見到你出到屌老虎,Alcacer 做正選
唔起你價對唔住自己啦

Nasri has joined Antalyspor. MCFC receive no payment up front but could get €3.5m over next 2 yrs depending on appearances & Antalya success

繼續用迪嘔菲奧算把啦

份約去到19年
下季強勢回歸

關咩貪錢事
轉會鏝就會發展唔好咩

講佢去土耳其喎on9

鏝城即刻起鋼

關咩貪唔貪錢事
佢有單官司係身,間間球會都唔敢永久買
得隊土耳奇敢仲要曼城幫手出人工

痴撚線
佢除左對屈狗入左球之外有咩咁突出牙

#askhawks
any che news.........?

14年世界盃之前佢係新史尼達

咁安塔利亞呢個城市都好吸引ge
世界十大旅遊城市之一
而且穆斯林去返回教國家踢都正常

Barcelona to bid €30m for Jean-Michaël Seri; RMC claim Nice could accept it due to a good relationship between clubs.

呢隊波有機踢歐洲賽的 上年都係差一步踢唔到歐霸

Expect an official announcement on Guedes very soon. Valencia land a long-term target on loan from PSG.

華西借到正野

有野突出就唔會踢Swansea啦

工兵都要16.5m

1. FC Union Berlin‏已認證帳戶 @fcunion 1小時1 小時前
更多
Herzlichen Willkommen bei den Eisernen, Atsuto #Uchida #fcunion #unveu #eisern #au2

Get French Football‏ @GFFN
Manchester City failed to get any transfer fee for Samir Nasri in his move to Antalyaspor, according to The Times.

Roma have sent Juan Manuel Iturbe to Club Tijuana on a loan with conditioned obligation to buy

當年妖人

Nasri而家應該值幾多?

幾百萬點都有掛
喺西維爾好似踢得唔錯

draxlerofficialAlles Gute und viel Glück, Uschi 🍀🤙🏼 // Bonne chance et beaucoup de réussite pour la suite, Uchida San 🍀🤙🏼// Good luck and 更多

內田篤人去邊

上面咪有

因為你不嬲盲反囉
佢去土超關咩貪錢事

呢家個市場咁瘋癲, 賣返主流聯賽, 照計都收得返800-1300萬掛

你up乜鳩
我幾撚時話佢去土超係貪錢

人工咁撚高，可以清走到費都濟啦

你上面d quote講緊narsi貪錢
我都想知你無啦啦話鏝城起咩鋼

30歲仲當打, 唔肯減薪好正常
鏝城要清走佢
土超又專門賤價收購高薪球員
一拍即合啦

因為個條友真係即刻起鋼囉

上面有條友見到narsi個名就老屈左佢貪錢先

PSG are close to completing a deal to sign Monaco's Kylian Mbappé. They'll pay €140m plus Lucas Moura for the striker. (Source: @DiMarzio)

Fabinho will also join PSG alongside Kylian Mbappé, making the total fee for both players €220m. (Source: @DiMarzio)

Fabinho is unwilling to play Monaco - OM on Sunday!
The Brazilian is determined to join PSG at the most quickly. (@JulienMaynard )

邊隊plot 2抽中Monaco就

UEFA咁都唔搞PSG，執柒咗佢啦

呢件都賣？上季見佢幾好架喎

爭住去上季嘅手下敗將

聖人單線作戰 又買左lemina
放佢都可以理解既

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

愛華頓狂買人係有用

朗尼太勁

痴撚線

如果mbappe今年去psg唔覺會有運行
佢實力名氣都差過尼馬
去到咪又係要做細既

摩納哥真係有價好放 陣間今季隊波發揮唔到上季表現 包皮身價大跌

所以巴塞唔挽留尼馬係無錯架

一次過放曬D主力點同球迷交代...
近年修咸頓都知驚,VVD企硬唔賣

SELLING CLUB是咁運作架啦

留到先得嫁

本身摩納哥人工都唔低啦

同P$G無得比啦

其實摩納哥個老闆算唔算好有錢

本身得百幾二百億
早幾年離婚比老婆分左一半
不過摩納哥係獨立國家，佢地既稅比起法國係低好多好多
所以psg掘摩納哥d人都係講稅後薪金

Psg會唔會買埋uefa

好心就直接買雲加過去啦

買埋雲加勇奪歐聯笑鳩阿迷

咁既人腳俾雲加帶真係踢到好成績都唔出奇

想護級唔係買前鋒架
換撚走咗個新龍門佢啦

昨日尼馬，今日包皮

一開始就講自己幾恨跟大佬搵食，做擦鞋仔都願，過幾年就嫌大佬阻定

Cancelo arrives in Milano to take Inter medical.

點解車依家咩消息都冇

已經組軍完成

係真就好

對。
第一次留意佢就係上年後備入替 （阿仙奴果場）
留意佢底線出波 - 靚波，落點準， 有望一望先出，唔係亂出。 線路亦都好。
好記得當時 樂視 旁白都讚佢。
之後基本上 Alonso，干提 我都一直讚左一年。
有一場Alonso 冇出，
夏世三 即時打得差左。
Hazard + Alonso 就好似 皇馬 C.Ronaldo + Marcelo 咁

sorry 貼錯

勁

尾機

L’Equipe:

Man United agreed personal terms with Serge Aurier 2 weeks ago but Mourinho sees his squad is nearly excessive at the moment. They must sell before they buy.

Tottenham now close on ‘agreement in principle’ to sign player, wages already agreed with Aurier.

Chelsea, who were said to be interest on Aurier as well. They have not agreed any terms with either player or club yet.

世3+牙朗（素）>牙朗+馬些路

Vermaelen is expected to say, at least until January. Valverde believes he is a good backup and wants to give him an opportunity.

Juventus have offered Barça a large sum of money for Gomes, but Barça are reluctant to let him go. Juventus will keep on pushing.

[sport]

咁花膠點算 走哂d人

新買返黎又換 Stockdale 家庭理由要走

Virgil van Dijk has been training with Southampton Under-18's. Club position: not for sale. Nine days left in window. #SSN

白禮頓前中後三線就要執，唔係有幾多隊般尼

車路士是最勁

冇人要就冇人要啦

agger

十卜

抵撚死

另一邊馬列斯開哂聲想走但係落場都仲搏到盡

踢好啲多啲人有興趣嗌價高啲都無壞

舊年咁廢叫人bid

羅馬BID 35m喎

雲加係咪做錯左D 咩
個個都放俾人
就係唔放利馬俾雲加

試下買達斯拿啦雲加

Big-spending summer for some clubs. Cost of transfer deals spread over length of player contract. 11pm deadline in England on 31st. #SSN

Pep Guardiola on Lionel Messi's £275m buyout clause: "It might happen, someone might [buy him] if they have the money and want to spend it."

就係舊年廢而家要搏盡啲話俾人聽係有實力囉

買人啦仆街高層垃圾車

Aurier->tot ?%

PSG are close to agreeing a season-long loan deal for Kylian Mbappé in a move that will see them buy him next summer. (Source: SkySports)

Tottenham preparing £20m bid for Ross Barkley - but face competition from Chelsea(Telegraph)

DEAL DONE: Fulham have signed Rafa Soares on a season-long loan deal from Porto. (Source: @FulhamFC)

古囝周末踢返正選了

20

傷緊都仲肯比20算係咁嫁啦levy

終於簽夠一隊

A米

左上角好似係垃圾黎 換過另一條新買既人啦

下面倨龍都係新簽 當拿既阿哥

波連尼真係最勁

得罪講句，只有邦老師算一線

內田篤人去柏林聯

入唔入到前三都成問題

左閳都叫過一線(曾經)

全部都話哂係踢頂級聯賽既前7 wo

但你話頂級既就係得中堅一個
其他都係一線尾二線頭
除非呢個班底可以keep到之後老細再俾錢買一，兩個頂級既人黎用

奧巴馬羊，比洛迪都買唔到
其實唔係太睇好有前3
羅馬都仲係勁

UEFA financial fair play rules say you can spend only £28m more than you earn over three years.
PSG on course to spend £400m this summer

罰錢

唔講拿玻里蛆
羅馬成隊無咩大轉變 但係無沙拉打右差好遠
仲有國米都算換緊血 得伊卡迪佩利錫兩個打晒
ac都唔係無咩機會

扣撚哂psg歐戰名額啦

我覺得月尾真係幾好睇
除左皇馬曼聯巴黎外冇一隊齊腳
月尾應該超多panic buy睇

轉唔到會果班復操緊 除左山狗

車利應該都會買人掛，希望阿狗都會

利班高層....

雲加唔用山狗了 出年自己躝

又冇第4

你地冇睇唔緊要 kessie一定勁過巴卡約高

OGC Nice want money & a player from Barcelona for Jean-Michaël Seri, club also angry over Barça's behaviour, according to RMC.

Meeting scheduled between OGC Nice & Barcelona for today.

意假wfc

咁後生堆人 一兩個變頂級咪得
kessie成個耶耶咁

Spurs to discuss Danny Rose future this week. Don't rule out late move. Spurs taking Ryan Sessegnon is a real option

PSG close on Kylian Mbappe deal Will be a loan with permanent next summer. Lucas Moura going other way.

Kessie都係六尺高姐，
論技術點會成個yaya咁

踢落真係似

我驚佢報大歲啊

RMC confirm that Jean-Michaël Seri's €40m private release clause agreement expired in July. OGC Nice will demand more.

佢報20都報大

一個轉會窗激嬲4間球會(比其中一間報復) 巴塞真係好野

報大我冇所謂呀

傳聞報細左6歲，姐係今年26歲

抵撚死 以後除左青訓咩撚都買唔到 護級都似

可能得10歲，報大數

巴狗係黑鳩人憎既。

私下接觸球員，一大堆多口狗生癌狗告魯夫，沙維出黎9up出口術，之後又笠波衫又盛

班仆街球迷仲要走去人地Twitter洗人板，見到依家咁折墜真係抵撚死

賣走路斯換個細路返黎係咪走緊阿狗條舊路
細路有潛質但係未到打英超料囉

咁即係報細定報大呀

但係普遍認為佢真實年齡應該係32

以前有人有錢就話可以咁樣姐 依家冇唔肯出錢隊波又屎仲搞咁多野

最撚ON9都係成日講到自己比皇馬逼害
整個假想敵比自己合理化D仆街行為

依家都有錢嫁 但係仲成個乞衣咁 買唔到人唔差在係桓大用一億打包成隊啦 唔係中超球王會唔適應

咁公道D講上年西甲皇馬係多得益 不過巴塞自己都柒果頭反cup巴黎轉個頭好似輸比拉科

疤狗買人皇馬都無抬價啦

搶左人地個施巴路斯牙

兩隊五十步笑五十步，都唔知笑乜野

德乙？